男返工斜揹袋牌子

如題，用開Agnes b 大家有無其他牌子推介？

Angel b

Thom Browne
Porter

PORTER

差唔多價位既話Paul Smith